自我審查不了，過檔8chan好過

垃圾連狗

你隻五毛去垃圾槽就啱喇